每日150 一年54000 政府起幾多公屋話？

個島起幾耐？